一個MPF account假切有50萬，十萬個就500億，邊可能咁易放過你

港共不嬲用老強去搭雞棚去做到歌舞昇平咁，舊錢太大舊，港共咁撚窮佢一定謀住呢舊錢，唔會咁易比你redeem

樓主叫人移民，幾時自己移民呀

幾時投訴我係分身呀 #292292

其實我覺得你好慘，慘到買個account返黎唔敢再開新post

一直唔响政府庫房
一直响外國

唔好搞錯

Manualife 响邊？

HSBC,AIA etc

做左十年野都未必有10萬，樓主係咪太睇得出連登仔

你睇我慘我睇你辛苦姐幾時移民

買過真係好難

mpf結餘差唔多一萬億港紙…

平均22萬

做野十年連強積金十萬都未必有既話,投資選項100%保守?

你想買？ 我唔會讓我果個俾你

吊 唔係話冇乜人走咩
佢驚乜9

石澳龍脊行山徑加設鳳爪擺設

唔再推？

望下買D咩基金

人走但錢不能走

佢人工太低

推依個，未上熱門
樓主係Keyboard man, 自己唔移民

on9點會無， 一萬蚊個月既5% * 2 *12*10
你計下有幾多啦

做野未夠十年都唔止十萬

可能未做野呢,又或者一直都蝕錢(但呢樣野好難)

支那01

https://www.hk01.com/社會新聞/521879/強積金100萬以上帳戶較前年增4成-積金局將推措施增權益透明度

另外，積金局總經理（研究及統計）李子成指，截至去年底，強積金戶口共有1,010萬個，包括583萬個人帳戶、424萬個供款帳戶、2萬個「強積金可扣稅自願性供款」 （TVC）戶口。李分析，當中有近6.3萬個戶口金額逾百萬，較前年增近4成，34萬個戶口金額逾50萬、141萬個戶口金額逾20萬，分別較前年增加41%及21%。

唔敢睇自己有幾多負皮？

香港mpf 市場有1.1萬億
除返開300萬勞動人口
平均都3x萬

大家太窮，俾啲有錢人拉高左啫

樓主唔敢寫求情信

幾時投訴

要個投訴都唔敢嘅懦夫account嚟做咩

#292292唔敢寫投訴信

既然拎唔到，賭輸晒唔比香港賺有無得諗

咁啲management fee 點呀？

收咗二十年

最後一句無晒啦！
咁呀？

Management fee refunded la !

你話泛民唔係出賣香港人
邊撚個會信

但我發覺好多人以百萬計

老強局自己數字就>50萬就有30幾萬個

支持各方師兄狙鳩啲五毛，做得幾多得幾多

絕不妥協

老強好難賭得輸

屌你老母五毛死全家

申報提早退休

做咗廿幾年野
我同太太每人都球幾啦

呢兩年美股咁樣賺個double係唔奇

我比較相信MPF D 錢根本已經只得番個數字, 真係有人拎錢走就會被踢爆原來已經冇晒錢, 到時仲大鑊, 唯有唔比你拎一味拖.

當月入萬4 7年都有10萬
9up都有個譜

條友做part time

佢地概念只知自己果5%
但我公司一開始幫我供10% + 自己果5%
唔記得幾多年後 公司供晒全部15%

可能放係定期度

你公司都幾好

你貼文就係呢d質素？ 睇嚟你連幼稚園水平都無 叫媽俾你去幼稚園讀吓 至少要提升去我呢位幼稚園生水平先得㗎

分身？五毛就係識做呢d

你就可憐五毛 學識有限 連投訴都唔識啦

ON 9 ..
做左十年野連賺已經有四十幾萬

不嬲都係數字

佢拎開5毫

痴撚線最top嗰1%已經成1000億
唔怪得死都唔畀人拎

可能佢牛市就保守，熊市就高風險

MPF 有50萬嘅人應該唔多，廿萬左右合理啲

利：打咗九年閪工，MPF大約有17-18萬到

我做左十年都有1.5M

挾持香港人血汗錢

你人工高姐

有冇人可以講下正常人回報係幾多?
我一出黎做野已經交上限$1,500，但係3年都只不過係12萬多d
想像唔到點解咁多人有幾十萬係MPF

大佬,自己錢嚟架,又唔係問佢拎福利

司法覆核有冇得諗?

咁撚廢？我做左13年嘢已經33萬喇喎

如果你覺得你既敵人係十惡不赦, 無口齒 又點會同時偏偏咁你好比你拎返D錢走人

你有無見過D土匪係同你講 拿 D錢比返你 你去下一個地方要好好生活呀 一路順風

都唔明點解會覺得敵人會 只係對自己善良

分分鐘唔係香港人嚟

咁你有咩質素，試簡單說明

你做10年喇都40萬啦，仲未計gain呢

一個MPF account假切有50萬，十萬個就500億，邊可能咁易放過你

#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

答下人啦，係樓上

mpf 開始咗幾耐, 20年喇
你返得果3年工係度計

無話正常人回報幾多, 睇你揀乜
我總回報120%
做咗十幾年叫做過1M

極度憤怒

人地只係講緊點樣拎返屬於自己既野..
你就講點移民 再者 人地移民既話 拎返自己既錢 又有咩問題

你投訴我係分身未啫#292292

你答我，我答人

唔駛10萬

1萬都仆街

一個MPF account假切有50萬，十萬個就500億，邊可能咁易放過你

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

剛剛有人搵你

本來靜靜地可能仲走到幾十億，依家一個都走唔到仲幫手兜

當初係你話要投訴我係分身喎懦夫

唔答我？

的士佬/裝修咪無供囉，我老豆一向唔供，d錢入自己袋，於是份mpf咪10萬都無囉

玩到咁大

公咩司呀，呢d唔係教畜就公務員

答到未

呢D話計日薪,無一個定額既月薪先唔供唧.

正常月薪既話,做十年野點會無十萬

對佢表演真係黑人問號

呢條問題對幼稚園水平都無嘅人 太深啦 講你都唔明 叫媽媽俾錢完成學前班先

唔好以為鳩up廢話串吓人就當自己好勁先得㗎

對我呢位幼稚園水平 趁阿媽唔知偷偷開手機上網嘅kindergarten 「學生」

你叫一個只有學前班水平 鳩up 串吓人就當自己交貨的五毛 你叫佢真係情何以堪?

你供咗幾多強姦金呀? 五毛使唔使開返個戶口供㗎? 個戶口填報時係唔係咁寫:

work for 支聯辦 for $0.5 per post

自己5% 0.0025 + 支聯辦5% 0.0025
努力D都儲到支營養快線既

教書同公務員有乜得罪咗你？

所以要勤力出貼 量產方法賺錢

唔好叫公司囉

仲係唔答我

1500 per month

- -

一個月人工1萬5 供5% 計埋僱主供款5% 供1500一個月 一年最低都要供18000 6年都超左十萬啦

仲係唔答我幾時投訴

支聯辦個份呢

點收到，你收到嗎

你個回應數負皮數量越推越高

有幾高，不過我最想知你幾時移民

我最想知你幾時投訴我

I am not the employee of 支聯辦

幫緊佢 支辦聯好刻薄

等佢發多d貼

就讓account燃燒吧

已封鎖會員 無尾bear

會著火架

咁你點知

有d嘢 要知就一定知

例如有d為賺五毛 埋沒良知 指鹿為馬 唔使做過都知 係嘛

你喺邊樹監獄

即係點知

點解要話你知? 就係唔講你知 吹咩

唔通你係

你咪估吓囉

等65歲攞完再流亡啦

yeah

咬開老綜？當搵10k一個月，（500+500）*12*10都過十萬啦
何況會移民個班人？衝出黎柒

返咗幾年工 mpf十萬都冇 可唔可以俾返我先

你開估啦

MPF去年總資產9690億 業界收入141億再創新高

麥記多人到呢

點解成個幾月都啊敢開post

移民呢

答下人啦

投訴呢

答下我啦，你移唔移民

你睇下你

佢其實屌緊你

民陣緊急呼籲

你入去睇下屌緊邊個，連比人屌緊都唔知

我真係覺得你好柒，明明比人reply屌仲轉移視線

比多幅圖你

五毛走狗帶風向放負呢d產業唔該都要搵d正常少少嘅

47人俾人清算緊，寫求情信未呀

不停post錯字根本盲都知帶風向

我地仲打唔打國際線好呀

今日出左選舉方法，要打議會線

佢就唔敢開post，我就笑住出post睇佢負皮數

[犯法就係犯法，除非你撐黑狗]警員幫無罩八人行山團拍照 警方︰已提醒市民遵守防疫

耐唔耐就撚狗五毛唔敢入去推

我就笑住話俾大家聽，你就係keyboard man

快d開post 叫手足移民喇

中環有員工中招果間中資麥當奴，停工未夠14日就開返做生意

呢d真係無五毛敢入

依排你真係無開移民post 喎

日政府書面稱不容香港大搜捕 專家﹕態度異常強硬

見帶唔郁就縮

麥記多人到呢

有人搵無尾bear問你買到麥記未，不過佢就忙緊，忙到只開放負post

All talk, no action
Sound good, does not work